金鐘要人 要人 要人！！

快啲出黎！比狗圍緊！！夠人再睇點做

Coming

去金鐘黎唔徹去灣仔啦下話？

金鐘比人拖住炸

金鐘朋友搵到位就走

推